{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9951&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔그레이부산역"
    },
    "text": "地下鉄の利用が便利な位置にある釜山の宿です。 周辺には有名な観光地も隣接しています。 コーヒーショップやコミュニティ空間などの施設も提供され、便利な宿泊をサポートしています。 宿は釜山駅から近いので車でアクセスしやすく、釜山国際旅客ターミナルと釜山タワーも周辺に位置しています。 チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00で、無料Wi-Fi及び洗面用具も提供します。 駐車は不可能で、付帯施設としてはカフェとラウンジがございます。 人数超過は不可能であり、ホテルの状況によって情報が変更される場合があります。 オンシーズン中は料金が変動する場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 ベッドタイプや特定の客室は保障されず、未成年者は保護者と一緒にいる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "この宿はコーヒーショップやコミュニティ空間などの施設を提供しており、便利な宿泊をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiや洗面用具も提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には釜山国際旅客ターミナルや釜山タワーなどの有名な観光地が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像は実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベッドタイプや特定の客室は保障されますか？",
            "answer": "ベッドタイプや特定の客室は保障されず、ホテルの状況によって情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、人数超過は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 367
    }
}